聽日罷工又罷買，都要食架！

總有啲人唔知，去咗幫襯仲開既食市，有咩解決法？
BTW我應該食完先出

買左餅乾。唔想傻更更入左間藍絲餐廳/俾藍絲員工賺錢。都係盡做

糧已儲定